同事今日上大陸工幹，頭先打嚟話突發要請兩周假......

隔離證券部同事，依家成間公司嘅男人都陰陰嘴笑緊

屋企有事姐

下次小心啲啦

開名啦雞蟲

順便剪埋頭髮落黎

又來

之前我同事又係咁
急假2星期

呢排又真係捉得好緊

HR個妹妹：「係唔係食咗咩唔乾淨嘅嘢要入院吖？」

有得打電話架咩

成間公司都知

依家仲要剪頭髮？

點鬼知

咁可能人地食錯嘢呢？

肚痛2星期
唔通食左元素周期表

額頭會燙個嫖字

你自拍嚟睇下咩樣

返完大陸可能想去埋轉歐洲

食左臭蟹

實係叫咗唔乾淨嘅雞食啦

又請假